有d跟唔上 今日係咪淨係得遊行？

朝早或者夜晚有冇其他野

推

落到去咪知囉呀蛇

夜晚8點 有集會 係沙田百步梯

收到
你呢一句令我忽發其想
有冇人可以去考警察做連登臥底 將警察內幕同行動定期update連登仔

你估14冇人做過咩 e家果班咪打人果班

應該學堂都未出就被人洗曬腦

次次遊行完先黎料(屯門,上水都係咁)

會被洗腦

應該都要幾高grade先知咩事

但係沙田有咩可以做